泛民唔會想你趕走中資藍鋪, 我已經講過N次,唔少政協同商人係有捐政治獻金比反對派

根據郁民所講, 當年一個政協係船上一捐就捐比4個反對黨
咁泛民某D反對派大黨, 例如民主黨, 收既捐獻一定係最多,收得越多就越反對你地趕走中資藍鋪

唔怪得泛民永遠都係重要關頭甩碌
原來都係受人錢財替人消災

藍鋪心係黃？ u mean

只知保皇建制收最撚多中共錢

好難講呀
你知大陸都有低級紅,高級黑啦
你點知邊個中資藍鋪老細都想習近平落台姐

仲有, 政治捐獻除左為民主, 可以仲有另一個目的既, 就係買個方便
姐係雙馬夠捐過政治獻金比美國民主黨啦, 你點知佢係為民主而捐, 定係為買個方便而捐姐

哦
咁唔搞泛民住，搞黑紅藍店，多謝樓主教路

所以點解習近平而家咁撚急想抄撚晒大陸同香港班富豪家姐
就係想斷香港反對派或美金民主黨獻金鏈

突然拉鳩埋香港地產商落手都係想你地左手打右手

咁都唔差左俾多筆裝修費啦
泛民唔係大台呀

泛民唔係唔清算
係重光後先清算

姐係我舉個例
SASA有捐政治獻金比民主黨等反對派
共產黨不停煽風點火叫你地裝修埋SASA
係唔係做到左手打右手呀

泛民就係怕你地裝修到過左龍會出現呢個情況
先會咁撚急叫停同SET返個RULE比你地

但係泛民千算萬算都算唔撚到臥底係叫唔撚停
就算示威者唔裝修SASA, 臥底都可以裝修SASA

臥底裝又唔係唔裝又唔係

今次用呢個方向去幫保皇狗轉移視？

That’s true, liberals has a similar ultimate goal like the pro-gov parties

發覺型友好鐘意用錢去衡量一組織 612又係咁... 但收極點會夠DAB,工賊會多 人地投幅爛鬼畫過千萬

所以呢班人其實就係幫保皇狗轉移視線
因為用佢地講個套
保皇狗先係既得利益者
不過預左佢地唔會提